藍波玩具猩猩無一個係無辜的！

正評

成撚日周街無波都空手插花，呢班撚樣係咪成日比愛滋基佬屌屎忽抽到佢屎忽開花